你估民主黨真心為香港好咩，實質上各懷鬼胎，撈左唔小油水，次次重要議題一係失蹤，一係棄權

你估民主黨真心為香港好咩，實質上各懷鬼胎，撈左唔小油水，次次重要議題一係失蹤，一係棄權

樓主講到好似冇人知咁

其實仲有好人話本土派同班素人係鬼，見人一屌泛民就屈人係五毛

而家仲要投訴初選多漏洞
俾戴耀廷篤爆 根本前幾年幫民主黨搞既初選都係咁搞
當時佢地接受
今次仲要事先講到明 成班無反對

但而家知道形勢不利
就插個選舉多漏洞
水班岩岩覺醒既選民又認為有漏洞唔公平
合理化佢地輸左之後, 本土被DQ後, 都參選立法會

原來咁樣就係為香港好

醉翁之意不在酒啊

有無做過嘢大家有眼睇,許智勇同黃碧雲就係好例子

得逗號係好d

光復完再慢慢清算

只投實幹民主黨

PR狗今日都要返工？